[E3] 王國之心 Kingdom Hearts

王國之心系列（日語：キングダムハーツ，英語：Kingdom Hearts）是一個日美合製，由史克威爾艾阿力斯製作和發售的一系列動作角色扮演遊戲。王國之心也是史克威爾艾阿力斯和迪士尼互動工作室合作的作品，並由史克威爾艾阿力斯的野村哲也擔任監督。

E3:

有冇同好？

2019 1月出

等左十幾年！！